% Bu döküman Emacs 24 ile yazılmıştır.
% Benim özel latex şablonumdur.
% İçeriği değiştirildiğinde farklı bir isim ile kayıt edilmesini öneririm.
\documentclass[
  11pt, % Ana döküman yazı boyutu
  a4aper, % sayfa tipi
]{article}
\usepackage[turkish]{babel} %Türkçe bölüm isimleri
\usepackage[utf8]{inputenc} %Türkçe karakterler
\usepackage[T1]{fontenc} %Türkçe heceleme

\title{\bf Vim Kısa Klavuzu}
\author{\bf Emre ONGUN}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage
\section{}
\begin{tabular}{|c|l|} % c: ortala, r: sağa yaslı, l: sola yaslı karakterleri basabilir.
  \hline
  \hline
\end{tabular}

\section{}
\begin{verbatim}
\end{verbatim}
\begin{tabular}{r @{:} l}
\end{tabular}
\newpage
\begin{thebibliography}{10} % KAYNAKÇA % En fazla 10 kaynak
\bibitem{LPI} Pardus Topluluğu : % bu kaynağa atıf yapmak için % \cite{LPI} 
  \textit{LPI Sertifikasyon Kitabı} :
  TÜBİTAK \newline
  \texttt{ftp://193.140.100.202/Kitaplar/LPI\_Sertifikasyon\_Kitabi/}
  
\end{thebibliography}
\end{document}
